---
title: "Docs"
description: "test post index"
date: 2020-01-11T14:09:21+09:00
draft: false
---

Halaman ini berisi catatan tentang apa yang sedang atau telah aku kerjakan. Semoga bisa memudahkanku jika aku membutuhkannya di masa yang akan datang.
